我講印象中既懷舊game求高手比答案

好耐之前玩過一隻game，好似有隻耀西用條利食餅同推走炸彈 唔記得係咪同一隻game有Mario 整蛋糕定pizza ，有冇人知係咩game

yoshi's cookie?

唔係，好似有6條定唔知幾條輸送帶，有啲餅，有啲係炸彈？唔係好記得，但唔係yoshi's cookie咀玩

有冇人知

等～寂寞到夜深

冇人知？

等到2046

用咩機玩?

唔係好記得，但應該唔係電腦唔係ps果啲 應該gb乜掛